一人一場最深刻既live

我係呢場 岩岩睇到個陣覺得好靚好震撼

仲有Dallas呢場 真係聽到想喊

貼漏左 點少得不敵